其實當年眾志敖卓軒話你地far-right有邊忽講錯?

睇下時事台呢到講美國政治講穆斯林講種族議題壓倒性正評嗰啲post同回覆
你個spectrum鍾意拉得幾闊都一定係極右
點解嗰陣軒仔暗串連登話係場運動far-right個個變哂crybabies話人抹黑你要搵之鋒告狀?
唯一分別係歐美比較cultured嘅alt-right/far-right會睇書講文化, 講尼采講Julius Evola講Oswald Spengler, 對好多人嚟講Trump只係實現到佢地部分agenda嘅instrument
呢到嗰班係見到Trump台面擺張白紙影相, 扮虔誠基督徒嗰啲bullshit都可以真心流哂眼淚, 精神氣質接近美國啲鄉下redneck多啲

不過最撚肉酸都係時事台某個好似左傾畀左膠Lausan post過佢篇文嘅KOL唔知gay乜春, 成日想批評極右又要就住就住, 話我唔係反侵唔係反共和黨要SIMP幾十句野先, 做左翼做到咁真係死撚咗佢去過

樓主今日失戀 ？ 咁認真

Gay礎建設, 屌你老味睇侵粉啲嘔吐物都冇睇佢啲post咁cringe

右傾我接受到
但係刻意偏低民主黨, 拜登;
不斷重複Fox News啲Propaganda;
睇唔起美國班年輕人；
偏低BLM;
偏低MSM;
稱同Trump對嘅武肺態度...

真係好L失望

打緊仗係唔係極右都唔輪到敖狗呢班垃圾偽善左仔阿支阿左，左仔最叻就口講天下無敵，真係要做實事就縮埋落老母個閪到，共和黨俾支共點曬名做民族敵人喇，民主黨呢，做咩支共當你民主黨冇到啊？